【FCed】泛民議員表態：堅守崗位！

醫學界立法會議員陳沛然發聲明指出，對4名民主派議員失去資格感到十分傷感和失望，在疫情下他會留在醫院和議會，堅守崗位，與同業和市民抗疫

堅係要守住10萬蚊

35+有冇計佢

有。

香港蘇嘉豪

驚辭職比人炒

預左

陳沛然幾撚時做咗泛民

都唔係泛民

just a moment, 點解佢又變左泛民，佢點都係中間果邊

總辭呀屌你

販粉：連登仔咁得閒屌販民不如拎啲時間去屌支共

佢不嬲係中間
真中間果隻😢😢😢

好搞笑
35+ 會計佢
到總辭又唔會計佢

陳沛然好似係中間派嚟，冇跟過泛民隊

話之佢邊個
自己鍾意比人玩咪留囉

35+之一

唔好老屈
佢唔係泛民仲有佢係醫學界功能組別既

陳沛然唔算泛民喎

35+

其實唔止佢，功能組別都係咁，之前所謂民調決定去留，功能組別直接話會留唔會理民調

佢政治取向偏黃但唔係泛民wor

35+ 有計佢架

35+有計佢